華納暗黑版《魔幻森林》Andy Serkis執導

導演安迪席克斯是真人捕捉片的翹楚，他扮演過《魔戒》的咕嚕、《猩球崛起》的凱薩、威猛的《金剛》，在《STAR WARS：原力覺醒》中則是領袖史諾克。他在受訪時指出，真人版更接近真實世界，在森林中有許多不可測的驚險，「不會有小孩牽著動物的手唱歌跳舞的畫面。」安迪強調演技強大的演員群讓角色更加動人。

咁快翻拍？

華納版... 唔同

應該籌備咗幾年
又唔知迪士尼早一步拍緊

不愧係華納，拍咩都特別有黑暗深度

本身jungle book 都係細路睇多
而家改做暗黑版真係唔多討好
仲要搵個新導演拍

拍黑暗版OK,但會唔會加返D動物同伴?
如果淨係得主角打動物咁好寡

迪士尼投資的《與森林共舞》，改編1967年的動畫片《森林王子》（The Jungle Book），帶有爵士曲風的歌曲〈The Bare Necessities〉更是傳世至今。《毛克利》（Mowgli）則抹去了童話故事的色彩，回歸原著小說《森林王子：毛克利的叢林故事集》的寫實風格，也凸顯了主角毛克利處在叢林動物與人類之間，不知道如何尋找歸屬的矛盾。

真正原著唔係迪士尼風格
係迪士尼改編時轉成合家歡路線